(開定先）2020年你認為最震驚嘅事係咩？

今年實在太多負面情緒
對我而言，今年最震撼我嘅事係kobe 過身
唔敢相信亦冇勇氣去相信佢就咁走咗
除此之外，就係黨安法呢個撚屌嘢
柒婆話比全世界聽咩係以言入罪
言論自由正式被消失，香港法治變成國際笑話
Save 12一日未安全返嚟一日都要叫落去